沙中線出事 邊個最開心?

地盤佬

agger

支那國

將蚛蟈技術引入香港呢個國家
劣幣驅逐良幣

已經做緊

梗係高官啦
咁大單工程出事竟然冇人要咩鑊

巴士

小巴佬

中國或成最大贏家

之前有fd做高鐵沙中線地盤狗
佢睇住每日一車車材料入西，點完數收完貨一車車運走，日日都係咁
領導間唔中要黎影相，黎前就比錢買樹影完就斬
有九成地盤狗反去訓教，有一成最底人工既係到死做
安全佬黎就停工因為唔做就最安全

政府創造幾多就業，由上到下都開心

當然係租緊啟得一號既租客，剛剛入伙業主平價租出，延期通車即係可以繼續平租住新樓

東鐵線
有條線差過佢

你意思係特登拖慢？

唔會理個快慢, 只係關心邊到有油水

紅隧過海又多幾年玩

之前紅磡同土瓜灣都有塌樓 會唔會關地鐵事

唔洗問啦

題外話 我老豆有地盤佬朋友做過高鐵地盤
佢話d中層員工直情帶埋啤牌啤酒入地盤享用 同聲同氣既麻甩佬係地盤根本可以返去打卡返工 hea 打卡收工 收錢 loop
只不過高鐵項目有阿爺睇住 就算拖時間都唔拖得長
但總括黎計 3日工序都拖長5-7日黎做

至於沙中線？ 你諗你

讀土木既學生

支共！
無論點，都要超支，再搞過！